［突發］習總中途轉基

唉
打撚錯

係中途轉機

你幾多歲?

問黎做乜

佢想知你係腦筍未生埋定智障

不安